{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042752",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "낭만가든 본점"
    },
    "text": "忠清北道忠州市イェソン3ギルの181階に位置するカルビ包丁店では、肉をオーナーが直接真心を込めて準備します。 ここは肉専門店で、肉の本当の味を感じることができる場所です。 豚の生カルビ、味付けカルビ、肉刺し身など様々なメニューを提供しており、営業時間は土曜日から火曜日まですべて17:00から21:00までです。 最後の注文は20:00まで可能で、予約は必須です。 事前に予約しておいた方がいいので、人気の場所だとお知らせします。 豚の生カルビの値段は21,000ウォン、味付けカルビは20,000ウォン、肉刺身は45,000ウォンです。 ここは建大病院交差点に位置し、宝城ビルの隣や忠州製通医院の隣にあります。 双子のロマンガーデンは、新鮮でおいしい肉で皆様の食事の場をお手伝いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカルビ包丁店の場所はどこですか？",
            "answer": "このカルビ包丁店は忠清北道忠州市イェソン3ギルの181階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカルビ包丁店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "このカルビ包丁店の営業時間は土曜日から火曜日まで、17:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "最終の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最終の注文は20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は必須ですか？",
            "answer": "はい、予約は必須です。人気の場所ですので、事前に予約しておいた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "豚の生カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の生カルビの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味付けカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "味付けカルビの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉刺し身の値段はいくらですか？",
            "answer": "肉刺し身の値段は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカルビ包丁店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このカルビ包丁店は建大病院交差点に位置し、宝城ビルの隣や忠州製通医院の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "このカルビ包丁店はどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "このカルビ包丁店では豚の生カルビ、味付けカルビ、肉刺し身など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカルビ包丁店はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このカルビ包丁店は肉専門店であり、肉の本当の味を感じることができる場所です。オーナーが肉を真心を込めて準備しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 384
    }
}